論粗口，日文同英文根本係兩個極端

日文裡面根本一句粗口都冇
問過晒啲日本朋友, 最盡都只係叫人去死
完全冇粗口係有殺傷力/提及到性器官

反觀英文, 簡直係出神入化
動詞形容詞名詞全部都齊
要用粗口鬧得人妙簡直係一門藝術

英文又有幾可直接提性器官?

中文呢

咁粵語叫乜

無屌你老母嗰種咁粗
但係都有粗俗說話唔少有性器官 e.g. dickhead bellend cunt pussy

係廣東話面前佢地兩個國家都唔叫有粗口

香港人有自信啲得唔得，廣東話粗口一定冇得輸，英文個啲濕濕碎啦

duck your s-hole

fuck your s hole

兩個極端
英文粗口叫極端?

Fuck係動作
Ass hole係屎眼
你屎眼係性器官

閪 鳩 撚 柒
已經贏撚晒
可以放係任何句字

Shitholes

By trump

以粗口黎講 廣東話真係第一
屌你老母個狗閪

fuck her right in the pussy

我同你講廣東話嘅粗口先係博大精深